今晚大家可以諗吓仲有乜嘢拆

黨鐵，吉野家，美心，360 一定係target

仲有咩可以拆????

高院

所有中資

政總 禮賓府

禮賓府

Block

政府合署

交通燈

建制扮是柱

各區政府合署、三中商

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

on9...

銀龍狗糧店

umm 雖然地產商十個有九個親中
但呢幾年越嚟越多中資發展商嚟香港投地起樓
朋友工作上同佢哋有聯繫
班中資地產商講到明以前冇諗過嚟香港發展，但中央呢幾年大力鼓勵佢哋先嚟高價投地

成個中聯辦

淫賤聯班人屋企

政總

政總有水炮車…
禮賓府易守難攻…

呢排好多內房產啊
咩合景泰富、龍湖、五礦、恆大、路勁、龍光都大把單位要推

黨官屋企

block

想問下有邊間商場25過

blk

重有冇監控燈柱?

三中商
中旅社
中國移動

大家唔好搞富臨阿

善用起底功能

親共議員辦事處 民X聯 工X會
中資連鎖書店

政府所有野

其實出嚟除咗拆嘢就冇嘢做，長遠嚟講唔係好事

點解唔拆狗屋企?

歡迎去葵與KCC 12,19,20,21樓進攻中移動office

興*

你去先

政府部門

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

Hi,犬隻

邊個支持禁蒙面法既 咪去支持邊個囉

ON9

狗公狗乸全家

所有撐警店大家點睇

三聯、中華與商務書店
但千萬唔好放火 因為書真係好易傷著
大家祝佢豬蘢入水好啦

「很多人早已知道，三中商 (三聯、中華與商務書店的統稱) 及其支配的眾多書店與出版社都屬「中資」或「愛國商人」控制，但更多人不知道，其實三中商母公司聯合出版集團，實際由中聯辦透過另一間公司全資擁有，現時大部分的大學書店都由三中商營運，很多教科書出版商，背後老闆都是中聯辦。」

四叔旗下商場好似未有人幫襯過

*書真係好易燒著
到時引發大火燒到無辜既人就唔好

的士總行
潮聯小巴
又咁快失憶？

北區拆晒

所有保皇黨辦事處

唔好搞交通燈 當地面都癱
就會焗住要搭地鐵

中聯辦書店 s

荃灣見到有狗開嘅髮型屋竟然冇事

中資大廈 要係個度返工既人都覺得羞恥

贊成反蒙面法班仆街議員嘅office

推

暫時諗到支那嘢 中銀

做乜撚嘢呀 ?

Miniso

都可以

喜茶

大家繼續提議!

海底撈

工商

燒你兩粒？

唔知要幾粒殺牠死先可以自動灑水系統呢

認真問
佢今日默許緊急法喎

唔好拆禮義總部

太興？

村民未燒到死都唔會承認香港法院=垃圾

SHK?

裝修咁多
佢地都無動於衷
究竟春袋係邊

根據中英聯合聯絡小組就香港軍事用地未來安排達成的協議，駐港英軍原來駐守的39處軍事用地中，14處在1997年7月1日起由駐港部隊接管，作為防衛用途[36]。根據《軍事設施禁區令》[37]及《防衞(射擊練習區)條例》[38]，以下地點目前劃為香港軍事禁區及認可射擊練習區：

中環軍營（原稱「威爾斯親王軍營」[39]）
中國人民解放軍駐香港部隊大廈（原稱「威爾斯親王大廈」[39]）
赤柱軍營
三軍司令官邸（位於半山白加道）
正義道軍營（位於金鐘正義道和金鐘道交界，原稱「皇后軍營」[39]）
西區軍營（軍人宿舍，原稱「般咸閣軍營」[39]）
槍會山軍營
中國人民解放軍駐香港部隊醫院
九龍東軍營（原稱「奧士本軍營」[39]）
歌和老街1號A（高級軍官官邸[40]）
昂船洲軍營
昂船洲海軍基地
石崗軍營
石崗軍營北營（原稱「婆羅洲軍營」[39]）
石崗軍營南營（原稱「馬來亞軍營」[39]）
石崗機場
石崗村（步兵旅司令部官邸[41]）
新田軍營（位於元朗新田，原稱「稼軒廬軍營」[39]或「稼軒盧軍營」[42]）

日日做少幾百萬生意.你諗下會點

啟德 新狗屋 隔離重有政府合處

拆曬啲CCTV先好講啦，通街都係

黑警指定食店

飯都無撚比佢地食
不過未必多人支持

一定係18區議員辦事處啦

中聯辦
話比支那知香港唔撚係佢嘅

太興呢

Where

唔讚成 我地唔係連衛兵 我地係允許其他人有相反立場 如果間鋪頭無對手足做出啲咩實則行動 唔建議幫佢裝修 最多罷食。但美心呢啲唔同 太子女直頭上聯合國唱衰我地 對示威者作出咗實則行動 咁就要幫佢裝修下啦

所有政府機關, 中資企業, 其實可以麻包埋呢類企業既仆街高層, 真真正正令呢班公開賣港既仆街付出代價

一幢政府合署
唔好比消防救

立法會修復完畢

我同意
敵人唔做過火野就唔搞（住）

狗車拉花

on9㗎咩

南邊圍呀

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

仲有睇下老豆搵仔有唔少狗有副業, 例如開魚鋪之類, 呢D都可以打撚爆埋佢

民建聯

扑到冇得扑

民建聯辦事處

推！

我都覺交通燈唔好搞

政府合署呀
入面好多紙做既document，我地個政府唔用電腦系統嫁

有份交cctv比狗都可以考慮
例如it

唔好呀！

名創優品
每次行過都好想打柒佢
由頭到腳都係靠抄起家

麻煩大家幫手推
還手足一個清白

四大國有銀行

拆美心拆360都拆到悶
和理非同冷氣軍師可以幫手準備返個18區裝修路線地圖ar

議員辦事處

狗屋既私家車？

我反而覺得咁樣俾左人快夾既目標喎 好過之前on99咁對峙/齋圍

拆開林鄭

全港既CAM

全線starbucks

中資銀行

邊有咁多野比你日日拆，裝修佬都無做得咁快啦

仲有監控燈柱同類似既CCTV (例如黨鐵果D)!! 講漏左, 下次趁少/無狗其實可以直接拆撚哂佢地! 觀堂手足下次帶定架生! 果局幾十支呢D柱

河妖所有辦事處同祖宗山墳

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

yes 監控燈柱

狗屋

上次824俾班狗重防搞到辛辛苦苦先拆得一支, 而家18區開花班友極可能一時間唔夠人守燈柱, 見到咁就機不可失拆撚哂佢地唔該

唔好拆交通燈呀，冇警察幫我地指揮

喂咪住先
呢個港英建築
幫佢裝修對唔對得住肥彭

三中商
doj
政府合署

方向正確

點解一定要拆野

會唔會幫襯佢哋屋企好啲

唔同行完街返屋企?
行過好多次啦 政府唔理我哋

我要攬炒

港黨鐵春袋係啟德站
屯馬線同沙中線都要再延期

你睪丸就拆得

吉野家唔係中資，罪不致拆，罷食足已

咁高調支持恐怖分子 拆晒都唔割

幾時打黨鐵總部大佬 不過好危

喺邊度?? klb?

議員辦事處 建制派屋企

ys 有入冇出 會畀人屈死 一定要做完極快閃

拆住呢啲先啦
陣間打錯人ar

我唔知道民政事務處包唔包到入去呀

don't

總之銀行同貴價貨品舖頭（例如：金舖，手飾舖，手機舖，電器舖等等）都唔拆得，拆咗一定會俾對家屈搶掠

仲有政府機關, 中資, 監控燈柱同埋狗開既副業店鋪

下一個目標應該係民建聯辦事處 有目標得嚟又可以對準政權 如果可以順便掉個民賤聯議員落垃圾桶就最好

民賤聯

唔差在有機會麻包埋呢D仆街高層, 真.對準政權

On9?

你兩粒高院？ ok

自己落自己區，見藍店，同政府就

可以去中移動嘅office參觀下

橫掂十八區 拆路軌點睇

中聯辦

全體保皇黨

我好想睇裝修呀
保皇黨

拆
你老母個狗閪

想攬炒 可以試下肛交所嘅

中銀
中移
中旅

中原地產

好多貨果D 鋪唔好再拆啦, 塗鴉算啦
手足唔偷野都唔好益D 仆街

狗宿舍

On99

DLLM 建制派啲辦事處呀屌！

拆呢啲畫面又好
大家都知班議員係畜牲
又可以滿足道德觀感撚唔搞平民商舖嘅要求

對準政權 政府合署

大埔連政府合署都拆左,岩岩拆到唔知仲有咩好拆求建議

以後裝修的手足
可唔可以噴返啲字/留文宣/字條（printed)
例如黨鐵就出「831太子站」之類
等媒體影相都見到點解會裝修到咁靚

認真唔好燒書
之前有巴打講過係極負面形象嚟

TVB
媒體力量真係影響好大

民建聯上上下下咁多位嘅屋企要翻新

支聯辦算係香港大春袋方向正確，不過既然係大春袋就預左長期有重兵死守真心難攻

好多書係寄賣，燒書隨時TK

搞到佢做唔到生意即可

三中商一定要加埋文宣，好多人唔知三中商背景

我建議搞器材 唔好搞記者本人

啟晴大撚把

幫佢淋水得唔得

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野建議先警告
唔聽就當係鬼獅鳥左佢

係都林病間屋先啦

中銀一定要狂拆!唔可以畀佢開到

屌你老母

同意
畀起次次陣地 仲有效

政府野

唔好搞啲書，塗鴉三中商店舖外牆就得，好多作者拎書出黎寄賣，搞書則係增加敵人

明白

政總 中聯辦
屌你次次都話重狗唔去 明明呢個先係對準政權
燒下鋪頭政府係唔撚會驚架

你果兩粒牙?

首要一定係所有中資

燈柱，中銀，要燒

Blocked

雜種家族嘅別墅

屋宇署！
淨係沙中線單野夠拆十次

帶定枝界玻璃筆係身 有時行過咪 大大力界2野囉

拆咗你條垃圾既屋企先

紅裝修
藍抵制
紅舖任拆 藍舖就罷食罷買好了

富臨

班撚樣屋企樓下

g持 支共派辦事處用咸水魔法, 直接報銷

呢個可以,

同意
仲加埋中資國企

有司機覺得拆咗啲人揸車仲專心左

大興街市斬人魚檔

各區有份支持蒙面 議員office

留名j

IT

建制辦事處 政府建築物呢兩個都未有
就咪爆鋪住啦

認真一問如果有機會可唔可以對政總使用火魔法？

唔好咁撚癲啦，通街都中資啦

主線:
建制派辦事處

我覺得舖頭可以唔使搞住
集中火力搞政要
聽聞習大大有間別墅喺香港？

旺角有無？

信德中心，噴射飛航，淨係搞美心唔搞何超瓊對美心好唔公平

Agger
水魔法好似仲方便

google map幫到你

高官屋企，狗宿舍，建制派office
上述上士老豆老母個墳

搞左最紅開到通街都係個d先 經濟入侵

IT it

有創意

同意 ，各區政府合署

銀龍

支持反蒙面法個d議員既辦事處lo

仲有好多

地鐵唔開，如果無交通部燈，咪全港大罷工

360 starbucks 名都美心西餅
上火吉野家

我個人認為唔好個個政府合署都當目標
有d戰略價值好低
建議裝修d會賺錢既政府部門會有效d
例如税局，差响署個d

馬路渠蓋

好撚重呀 又會tk

交通問題 極緊要

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

稅務大樓

交通燈易拆效益大

三中商覺得搞完都影響輕微，寧願搵下所有中聯辦分部

拆哂黨鐵cctv先

岩，唔好長期同一個模式

大蛇架車唔搞得

唔好再搞人地啲仔女呀

你粒罩丸？

屌你老母
SOGO呢奶共no.1

建制派
cctvb

無人搞TVs

高官屋企 建制狗屋企

Tvb

喜茶嗰啲大陸鋪

中資公司 老細同大部分員工都係大陸狗個啲
中國大陸咁好唔見佢地死返大陸搵錢

係班狗官對唔住佢地